[車區] 車路士 vs 利物浦 2

23：30

check左var先慶祝

Kante cls

反正會吹返十年前

Kante

仲有機

起碼叫破蛋

勁撚到

簡

毒毒救全家

KANTE

毒撚

要多謝沙狗改造

Kante bb

法國美斯 kante

藍戰士

簡美斯

毒毒

黑美c

世界級球員係唔同d

換安未

輸1粒唔失禮

CUP撚埋佢

簡迪世三上身

美簡迪啦

佐仔D遠傳真係幾好J

和波完美

車唯一一個世界級球員kante

比件10號毒毒啦屌

毒毒世界級射門

好低調

傻鳩朗

朗

快手入多粒！

痴撚線呢啲應該係世三做既野

kante 真.全能到仆街

牙朗右腳你射乜柒啊屌你老母

簡世三

毒毒高質
呀朗

牙朗屌你啊

仲有20分鐘 你確定唔會爆？

牙朗右腳
笑左出黎

朗狗

一復出就嚟 簡美斯

世三上身

簡迪足球隊

加油呀車仔 破佢連勝金身呀
唔想見到痢狗贏英超

high大左

佐狗都勁

牙朗

Kante&kepa朋友隊

9shoot

用黑短狗打前鋒算啦，沙SIR真係行得好前！

Azp

廢？

簡迪有火

仲有佐仔啦

毒狗痴撚線

azp出波仍然係咁廢

有個當今世界第一中場真係我車嘅福氣

送痢狗一程

唯有K7真係世界級

條後防兩閘睇到好絕望

牙朗傳波都單蹄
仲學人射波 on99

入左波成隊high 大左

kante做埋世3果份

Kante 呢球真係好撚有世三影子

重要用右腳

佐狗有排都未到世界級

重唔換人

追平倒立打j

呢班友熱血唔等於係可以亂咁踢

牙錫好似好耐無影，無氣拿

跟

你好想睇巴仔

靈感男神

柒頭安球球直線都9俾
冇可能追到/攞到

得番一個位
CA -> Mount?

係傳奇巴仔！

追平自含口爆吞埋

原來簡迪先係黑世三

譚仔屌安啦

美隊呢

換阿衣
on撚9

安真係好撚廢

阿衣

原來得返1個換人位

1換1
撚狗

屌 ayi

換邊個都好 就係唔要巴狗

屌 前鋒換前鋒

亞衣

餘下時間Willian 係關鍵

美隊幾時再出

jm9

幾時先正式睇到後防4大金剛

換阿衣做嘜春

下 換譚狗.熄得機

打雙前好過啦

竟然要靠個神經刀

美隊歐林柏二嫂呀

原來冇豬蛇

Cls 亞衣

包輸阿姨同投降有咩分別

位換位都唔會係前啦屌

on9 我要豬sir呀

屌第一眼睇錯 以為係摩西

老實講 唔想再睇時間停止

後備都冇

屌

呀姨

安仔真係好廢

美隊出黎扭吓爆吓好撚過啦.....

屌阿衣

老含今場真係唔掂
換佢都岩既

亞衣我車福將

咁都唔換安

豬Sir後備都冇

阿姨係咩料

安柒夠未

安........

矛到，打rugby呀

耶穌都救唔到 垃圾車

安傳波咁撚廢

美隊 柏度 屌左林伯屎眼？

安？_？

投降式換人

柏度唔店

Pedro 上場好差 平心而論

屌你老母 禁區頭槌冇次爭到

ayi

阿衣呢球做乜撚野呀

柏度上次對猁

衣太獨食
睇下有冇奇蹟啦

包輸做嘜鳩

Dllm ar e now play mud 7 ar om99

點吖 想學豬sir

韋利安有無比過一球靚波

哩腳係做乜鳩

學伊巴

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

屌你老未 條友出黎真係玩腳法

追返球個勢都唔係到

垃圾始終係垃圾

自動導航

ayi死左佢算

安

好撚茅利狗

原本可能有 見到亞姨頹曬

安有傷就唔好忍啦

倒掛啦屌

佐 = 車大佬

佐仔氣場秒殺軒達臣民

真係要印件佐仔

咁都救到

Ca 得罪撚仔d咩

冇運

越哂

神救

佐 更衣室大佬

都有越位嘅

屌你老母M朗

越咁多

撚8都唔敢搏咁

越撚哂啦

我都想知呀 大佬買返嚟唔撚用

擺阿衣都唔擺豬腦落後備

Xouma

On9呀朗你識唔識架

預定輸1：2

可能同上年佐狗一樣 一拍就跌 未適應英超

換走阿朗啦

前面無人落底

Diu阿2:2緊

死都唔用豬sir

阿狗追平

換哂la

寄望阿狗都輸埋心底好過d

換哂人 無名額

和波了

中場排名應該喺巴克利之後

咪哂時間啦

黑哨到

我轟追和到 送一件作客

lm

Hows a fucking foul

阿反cup

Ok

牙狗 3:2

LM

輸兩球on9波搞到輸真係嬲

唔撚係呀

記得踢得算好了
係死球7

維位執柒左佢啦

啲自己冼腳仆街 吹哂我哋 屌

除咗kante, 打得最好係tomori

Lm

屌阿仙奴 唔合作玩讓四

Zouma感覺非常笨拙

不過講真逆境波打得返起士氣都好過以前

黑撚到

牙狗好勁
打少個入3粒

阿朗打翼咁

Zouma

Kante fc

輸自己on9啫

原來都幾快

阿妓打少個都反cup

ayi真係無撚用

華錫今日好一般

亞衣連身位都拎唔到

出完阿衣仲衰咁

沙拿好廢 做緊乜

差d

車路士球員名單
前鋒：簡迪
中場：簡迪
兩翼：簡迪
後防：簡迪

我車真係陸軍黎, 完全冇制空力

空哂都唔入 屌

豬腦入咗啦

差啲慢流

不嬲都垃撚圾架啦

差DD

屌啱啱想講成場都冇乜用

其實控埋都得啦

空哂都頂出界
阿衣真係堆填區都唔收

個死人頭可唔可以頂好d

tomori守死

垃圾就係垃圾

乜9都係kante做

簡迪真係全能到仆街
仲要岩岩復出就咁勁

好彩最後係kante

剪撚左啲頭髮佢啦

佢唔死都無用

有名你叫,包輸架

咁樣比哂機會
躝啦

仲勁撚世三

mount hot blood

簡迪D走位真是靚,完封沙拿

點解仲會對佢有期望

換乜鬼啊譚 人地咁FIT 位換位最鳩

頂撚到咁

無人mark都頂唔中龍

今季暫時最大收獲

講波佬講得岩 好少見利今年打得咁亂

Mount

慢治

吊mm

呢段有火

唔該神蹟降臨

Mm

mount啊

記得世界盃呀衣慶祝都省到自己

猛

屌 MM

射到咁

難得牙朗今日打得咁好

今場kante最好
第二阿朗

mm 都炒埋

黑世三繼續進攻黑洞

值得一分呀

MM啊

位換位都係出美隊柏度啦

收貨啦 尾段咁好火

真係輸運
打得算係咁

阿朗今日出波真係唔差

把握唔到幾個機會抵輸

撚伯

譚狗 mm 英冠料

冇啦

無得買人+對面歐冠冠軍 收貨啦
默契再好啲 應該會有啲成績

俾機會我送波衫啦屌

撚仔: 屌

On9佐

一球單刀 一球半單刀

下半場踢得好好 差啲運

場場都係咁
歐超又係咁

其實大程度沙拿冇態先比佢左路狂攻

屎一般的把握力

Mm 根本垃圾

屌你呢啲位出舒服射球

期待下季車

929行動? 如果大家一心10月1 咁929既要小心

下半場簡迪攞番狀態真係踢得好

贏勢輸波

撚伯真係血都嘔撚埋出來

今場佐狗進攻端好廢

屌 啦子走啦

mm 真係咁勁咩
得逼搶叻
唔係入波助攻佢根本無用

Mount 呢球籠都唔中

下半場算係咁

佢同法比啲射球都比較舒服

出得呀依預咗輸啦

mola

斬入去啦屌 仲猜乜尻

完!

上哂去燒味啦

呀衣球頭球佢傳定佐傳？

Mola mola

屌輸運

輸死球防守

完

放哂d 黑鬼入禁區啦

小心紅呀

對痢有咁既表現，收貨了

。。。

防守咁屎點收

下半場禁住利黎屌，收貨啦

天神交足學費

收貨啦
一開波傷幾個
都盡左力

譚仔果球單刀

Finishing 廢
防守 廢
換人 廢

有咩可以收貨

撚仔心諗果球波佢掃既話慶祝緊了

林伯情意結

今場收貨

希望全隊躝哂

又蘇馬又阿朗都唔使456球

屌你老母啦

迪加快啲好番

唉，又輸

仲要交幾耐學費呀

有迪加可能贏到

阿巴咸果球唔傳傷好多

譚球單刀處理得好d唔洗輸啦

呢場係差死球發夢，踢得真係好好

今場踢得好撚好啦 算啦

交學費啦
踢得算係咁

唔應該換巴舒亞衣出黎，反而比柏度or 美國仔出黎衝一段仲好

第一球好難救既 第二球跟甩哂真係好大問題

成班新仔 對 暫時歐洲最top 算係咁

用青訓就係咁了

強都強預咗輸
不過中下遊真係要開始食硬先得

中遊車, 比錫菲聯騎撚住

人地利上場作客拿波利踢到腳軟ja

究竟點解要換阿衣

上半場就傷左兩個人導致林伯唔可以有太大戰術變化都係問題，運氣唔好，當然死球防守係一個好大既問題

成場最錯嘅係唔放豬腦係後備席

今季劇本:整體踢得好好,但後防on9錯誤搞到輸波

屌 重金買件後防一定夠玩
中前場10年龍骨已齊

車排第一，下半板第一

最後階段瘋狂燒味又唔出豬腦

Tomori真心勁青訓啲預判好撚好

後段有火踢得唔柒
差握力同防守死球
簡由同tomori

好好執防守

我覺得隊長果球傷d

諗諗下好彩一早換左兩個

睇斷氣kovacic 好過睇on9巴鳩利

中堅用tomori拍超人夠啦

唉阿狗贏波

佢同蘇馬拍真係高班d

杜莫利眼前一亮

tomori又踢得幾好 起碼速度完全唔輸沙拿

唔計譚球單刀, 出事既位都唔係新仔

新龍骨

如果上年沙利半場輸2球，會搓波等完場

好撚穩

佢係幾有驚喜

英超最佳左閘 - 牙朗

今場j數據算

完全輸自己
最後10分鐘 兩個big chance 食唔到

一日happy仔係到一日都無運行

如果係豬sir

頭先球頭鎚入左喇

反而拍天神就差

俾著豬腦頂阿衣嗰球入撚左啦

仲有咩勁
Skriniar 國
干地點會放

難得牙朗今場傳中咁勁比人浪費曬

佢有少少似迪加

已經有3個青訓彈左出黎，天神真係連蘇馬都爭唔贏

今場唔關佢事啦

tomori 真心 ok, 對利都幾穩

咸都應該得
包輸頂自己籠就準

唔講防守 zouma連基本傳波都好唔掂

唔明點解唔出豬sir
經驗夠
又hold 到波
反而需要佢多過垃圾呀e 啦

係矮左啲得個185唔知仲有無得高

有種感覺似睇緊啲熱血漫畫咁，明明個個主角練成絕世武功但有事出唔到，到最後full team 就熱血秒殺全場

死球呀屌

仲有亞衣放棄啦

仲要玩燒味唔出佢

天神成個文弱書生咁

有一下連控波都漏
後防大忌

佢就算啦，睇個勢佢會俾 tomori 後來居上

對猁 收貨啦 有啲野係抵讚嘅
Tomori 完封沙拿 阿朗出波好咗 azp對著啲換邊都唔失禮
小毒毒唔駛講啦 而我竟然覺得zouma今場係唔差 中間仲要有一兩下傳波幾靚
差嘅 死球防守 要執嘅 安啲柒野都廢時屌
以林伯岩岩黎咗車兩個月度時間 合格有餘

正路係魯迪加拍tomori, 丹麥基佬就食屎啦

最後果球豬sir 應該頂死左利狗啦

點只3個,
Tam , MM, Tomori, CHO
黎緊唔知RJ, Billy會唔會彈到

後備都冇 出條毛

做後備真係好駛好用 撚狗

3個係指今季掛

咪就係應該要放後備

老野靠害

Mark人又唔得
又瘦到成條騰條咁

場場都踢得唔錯 但輸.....

下半場踢得好好架啦 係一出黎頭10分鐘比人係咁砌
最後真係自己把握唔到都冇計
真係估唔到Tmr 守Salah守得咁好
同埋Kante又入世界波

3個我指咸，Mount，Tomori咋

我想睇埋奧袋占士同切

成日見蘇馬控波就要禁定平安鐘

控波控得好離腳，粗枝大葉咁

林狗out

已經唔係硬淨 路數又差 上半場比文尼陰哂

Tomori 勁過天神好撚多

最廢係防守長傳睇波唔睇人

Emerson 傷出最傷
Alonso下下防守要兩三個人包甲幫手
搞到d攻守平衡好差

迪加26, Ayi 25, Zouma 24, 丹麥女人, 切 23, 依班已經叫做老將

最後㩒住猁嚟攻 好撚熱血
今場值得攞1分

要迪加係到，今場差好遠

成個下半場㩒住黎攻，可惜把握唔到

中間始終要有個高既頂波....

我覺得個氣勢似龍虎切

丹麥女同雷sir一樣, 打3中就會好勁

最有經驗豬腦後備都無
林狗快點out

今場出美隊同豬sir可能唔同哂

林狗d用人真心on9

起碼包輸個球食到

好多球 朗條仆街無返去
空間

希望快點full team 龍虎切同奥代快點返

其實安今場唔太差 反而兩件青訓啲把握力

出亞衣....

真係靠簡迪入個粒打返起士氣

唔洗再睇安

今場tomori幫牙朗包咗好多球

其實今場安都踢得好好 盡力了

最慘傷了兩個冇得換
不過真係唔明點解用包輸唔用豬腦
同唔俾下機會美隊死用安
今場阿朗估唔到踢得咁好
平時佢d出波離哂大譜

應該係戰術來 不過佢進攻攞高波落嚟又真係幾好

認同 唔知啲人盲反啲乜
mount踢得仲差

好多人都唔記得美隊今年得19

所以出朗打3 cb一定好d 條友回防慢 最少佢今場算交到貨

講起天神就傷心
當初見佢彈起不知幾期待
過咗幾年反而退步咗咁

mount禁區有時靈光一閃 安成日一入禁區就9嚟

今場D crossing 好似好返

有球mm空哂都飛機
如果係安一早2：2

心態 以前我地有技術但冇心贏 而家我地有火但差經驗 我覺得有火最重要 你唔可以要求班新仔第一季就踢到曉飛

俾巴菜震撼教育後無場好波

其實干二好似打咗大半季都好solid
派完膠俾疤就痴撚咗線場場大戰派大膠

都炒唔到4球點收貨牙

安俾啲直線都追唔撚到

好似阿狗以前隻辛德路斯咁

符合返隊波 幾好

包皮18已經世界冠軍
美斯19已經巴頭牌

J呢個

今場防守似乎落哂係中堅同毒毒身上 兩閘唔多見回防

今場把握力好d 3:2了
不過新仔不能要求太高

乜野靈光一閃
閃去邊？

但咁貴簽返嚟唔係要等你成長，係要即食

ching 幾留意我

包皮二億都買唔到
美隊幾錢

望下曼個拉神童
無要求就會變垃圾

好難講 安啲波唔難唔入

譚對住vvd 始終下風
猛其實已經幾有配合
比較安

今場譚仔打得好躁